美國而家咁廢,而家中國出兵攻打台灣, 相信佢都唔會夠薑出手阻止

跟住成堆鬼佬國家又睇美國頭

結果個個西方國家都譴責

台灣咁就俾支那食埋

同意 唔而家等幾時